% Exemple de CV utilisant la classe moderncv
% Style classic en bleu
% Article complet : https://blog.madrzejewski.com/creer-cv-elegant-latex-moderncv/

\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[inline]{enumitem}
% Marge aux 4 coins de la page, ici elles sont réduites pour gagner de la place
\usepackage[top=1.0cm, bottom=1.0cm, left=1.6cm, right=1.6cm]{geometry}
% Largeur de la colonne de gauche pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{3.5cm}

\firstname{Pierre}
\familyname{Fontaine}
          
\address{Untere Zellstrasse 16}{3970 Salgesch}{Switzerland}
\email{pierre.fontaine.pf@gmail.com}                      
\mobile{+33-61-998-37-68}
\mobile{+41-78-234-60-66} 

\begin{document}
\maketitle
% Marge négative entre le titre et la partie expérience, pour gagner de la place
\vspace*{-2.5\baselineskip}

\section{Expériences Professionelles}

\cventry{Mars 2018–Sept. 2018}{Stage Master 2 SISEA}{LTSI}{Rennes}{}{
Développement d’un algorithme en c++/python pour l’extraction de features pour caractériser la/les
tumeur(s) puis analyse de celle(s)-ci pour qualifier la prédiction de la récidive.
}

\cventry{Mai 2017-Juil. 2017}{Stage Master 1 électronique et Télécommunications}{LTSI}{Rennes (35)}{}{
Radiomics : analyse de textures en IRM hépatique et extraction de signatures prédictives de la survie
après radiothérapie stéréotaxique pour un carcinome hépatocellulaire.
}

\cventry{2016-2017}{Agent de Cinéma}{Cinéma Gaumont Pathé}{Rennes (35)}{}{
Accueil des clients \\
Ventes de billets et confiseries \\
Entretien des salles
}

\cventry{2011-2016}{Aide à l'apprentissage}{A domicile}{}{}{
Soutien scolaire en Mathématiques (Niveau Lycée et concours infirmier).
}

\cventry{Avril 2015-Juin 2015}{Stage IUT Génie électronique et informatique industrielle}{IETR}{Rennes (35)}{}{
Développement d’un banc d’essai pour la caractérisation semi/automatique de matrices de transistors
sur substrats souples (technologie organique).
}

\cventry{2013-2014}{Ouvrier polyvalent en chaudronnerie}{SARL Lefranc}{Saint Quentin sur le Homme (50)}{}{
Création de plan de fabrication \\
Soudure Acier/Aluminium au MIG et TIG \\
Création de pièces au tour et à la fraise.
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{\'{E}tudes}

\cventry{2013-2015}{DUT Génie Électronique et informatique industrielle}{IUT}{REennes (35)}{}{}

\cventry{2015-2016}{Licence 3 Électronique et Télécommunications}{Université Rennes 1}{Rennes (35)}{}{}

\cventry{2016-2017}{Master 1 Électronique et Télécommunications}{Université Rennes 1}{Rennes (35)}{Option Image}{}

\cventry{2017-2018}{Master 2 SISEA - Signal Image Système embarqué Automatique}{Université Rennes 1}{Rennes (35)}{}{}

\cventry{2018-2021}{Phd Student : Medical Image Processing}{Université Rennes 1 \& HES-SO Valais/Wallis }{Rennes (35) \& Sierre (3960)}{}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Projets}
\cventry{2017}{Module de reconnaissance faciale 2D}{}{}{}{Développement d’un module de reconnaissance faciale sous Matlab}. 

\cventry{2016}{Asservissement en vitesse d’un robot}{}{}{}{Développement d’un module d’asservissement en vitesse}

\cventry{2015}{Détecteur de proximité}{}{}{}{Détection de proximité à partir des ultrasons}

\cventry{2014}{Wii Robot}{}{}{}{Piloter un robot avec une manette de Wii}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Compétences}
\cvdoubleitem{Langue}{Anglais : Bon Niveau}{Langages}{C/C++ \\ Python \\ Shell}
\cvdoubleitem{OS}{Windows XP, Seven,10. \\ GNU/Linux : Ubuntu, Debian}{Outils}{Matlab \\ \LaTeX \\ Suite Microsoft Office et LibreOffice.}
\end{document}